見到ex有新仔 有窒息感覺 嘔 失眠

有無咩方法舒緩 好似真係有病咁

見唔到都有

係咪靚仔過你

有無咩網上心理醫生可以睇 影響到日常生活

個人認為唔係 不過唔重要啦

有我就唔使煩

過多排冇野
仲成為令你放底既動力

身同感受
不停搵唔同人傾訴

我明真係要隔一段時間先會好啲

大半年啦

又有咩用 唔係痛到生理上都痛我都唔會開post問

要幾耐

好難答你 我上年6月知佢有新男友
都同你一樣成日抖唔到氣 一諗起佢地有親密接觸就作嘔 失眠就更加唔洗講
三個月之後啲症狀先減輕 到現家諗起都會心絞痛
重要有左抑鬱

巴打你要加油 始終都要靠自己 其他人最多陪下你

仲要瘋狂壓抑自殺衝動 你抑鬱有無睇醫生 點搵

我都有諗過自殺 成日係到諗我死左之後可唔可以感動佢
真係好想佢返黎 再同我係返埋一齊

巴打如果你有自殺念頭可能都有抑鬱
我都想睇醫生但唔知係邊到搵 又好似好貴
現家日日靠食煙逃避 捱得一日得一日

未有新仔已經係咁
一食野就想嘔
點解唔信我

我唔想靠食煙博同憐
辛苦你了

自然反應 你無遇過姐 又唔係我反抗到

窒息感先恐怖 抖唔到氣係地下滾來滾去

睇醫生
食藥都係冇用
快d搵個人將你所以感情投射晒落去

我自己都唔推薦你咁做 你現家最重要嘅係時間
時間一長再重嘅感情都會變淡

我同我ex分開左4年有多都從來無遇過
散左仲留意人啲野做咩

男人老狗咁做雖然好奇怪
但係喊一喊抒發情緒都未嘗唔係好事呢

自私 佔有慾過強？

唔好再偷睇ex既野喇
我從ex到而家三年幾到而家先好d 到而家都未拍下一次拖
將所有感情投放晒係另一個人身上 果個人唔理我果陣我都係會嘔會抖唔到氣

廢柴

醒下啦

同ex分咗手一年 分咗手大概第三個月就從朋友口中得知佢有新仔 個刻個心有啲難受但過咗一星期到已經冇嘢 唔洗話咩我唔夠愛佢乜乜柒柒 我係被飛個個 曾經以為佢係我最愛嘅女人
不過點都好 樓主加油 過來人話你知時間真係最好良藥

見到ex比人求婚既我係咪應該自殺死

親眼見到 行過撞到

我過左咁多年，突然睇到你依個po都勾返起回憶，個心都戚緊 巴打，依d野真係要捱過、雖然之後都會繼續有d忍忍作痛

不了 太攰

無野係咪好事

我覺得我自己move on唔到 阻頭阻勢

經過今次後你就會長大
以前我都經歷一次咁樣
之後再下一次演變成ex搵到新仔我就終於有機會叫自己死心
佢未搵到新仔反而仲唔開心，因為覺得自己仲有希望日日抑鬱咁
當佢搵到新仔好似釋放左咁然後再溝過女

扮冇嘢係好大件事 真係冇嘢就係好事

當見唔到

巴打你係咪太得閒冇嘢做
搵啲世藝做下 搵返自己嘅價值充實啲就唔會胡思亂想

樓上巴打講得好啱 樓主如果你想快啲睇開佢嘅話 可以去健下身 做下運動 或者發掘下一啲興趣自己係可以投注到心機入去嘅實淺一下 之後你會感覺自己成個人係自我升值咗 比以往嘅自己唔同 變到去期盼新一段感情 希望樓主你有勇氣踏出一步去改變自己 而唔係活在過去

無得救, 要時間
揾多d朋友, 去打吓波都有幫助

我一早填滿左自己 詳細唔講 唔想俾朋友認到 認到都唔好搵我 但有語言 運動 音樂 讀書 返工 七闈由朝早到晚上都有野做 純粹係親眼見到就崩潰了 今日停哂所有野休息一日

我對佢死左心 但對份感情未

你下手食你個二手閪, 你反而有窒息嘅感覺, 香港男人。

屌你老母屌西係咪咁重要啊 二你老母手

睇得多 我已經無感覺 雖然都會好厭惡

你個ex都同條新仔玩窒息性愛

加油